有冇人掛住返深圳食又抵又好味既HediNow

我未食過，但好多同學去過，其實值唔值得去

深圳，拉

深你老母圳

食過, 幾好服務, 有條女踎低含

咩叫hedinow

非常值得哦，親！

海底撈 即係食撚晒個元素週期表

辣殺，不了

和你「提」清MPF
爭取BNO平權